聯合醫院送柑打氣又甘又霉 前線醫護斥最毒祝福

流感高峰期仍未過，前線醫護每日工作忙過不停，聯合醫院昨日(19日)向前線同事送柑打氣，卻竟已經發霉，演變成公關災難。有聯合醫院前線護士向東網形容，院方送上最毒的祝福，「即係我要做到好『甘』」並批評院方不夠誠意，進一步打擊前線士氣。

聯合醫院昨日準備了一箱箱的生果，計劃向每間病房的前線醫護送上柑橘，基督教聯合醫務協會趁着新春給同事們送上生果表達謝意，並祝他們身體健康，生活愉快。

據了解，院方送贈柑橘，同事紛紛表現不悅，除送柑的意頭不好，而且很多柑都已經發霉，不能食用，前線護士批評：「上次送過一次，嗰個星期已經好X柑，今次仲要送霉！」

聯合醫院回覆指，基督教聯合醫務協會每年農曆新年期間，都會向醫院全體同事派送生果，以答謝同事過去一年的付出。生果供應商於2月18日將生果送到該院後，院方隨即於翌日(19日)安排向各同事派送。醫院其後接到同事反映部分生果的品質有問題，出現發霉或損壞等情況，即時為同事安排更換，並即時向供應商投訴及反映生果品質問題，供應商稍後會安排更換有問題的生果。院方就生果出現品質問題而對同事造成不便，向受影響的同事致歉。

食飽好上路

唔撚係掛, 咁on9
仲衰過醫院餐隻非洲橙

痴線爛晒

又走近一步

落你班前線面

食發霉野多會生癌

10x10果商同聯合醫院高層有關係

支那柑係咁，你估日本和歌山出品呀

醫院出晒名既唔送得三寶之一
送果條友係咪未出過ward

P.S.另外兩個係 紅豆沙（見血），同旺旺（旺場）

BTW, 春你老母節呀

根本係專登玩鳩你

我這樣討厭 它霉到如此~

明串你

屌,, 故意果喎

明玩野

似黑社會嘅恐嚇手法

擺明特登落你地班前線豬面

送柑已經夠仆街 仲要俾d爛既你做公立醫護真係賤過地底泥唉

迷信撚又贏

CLS

擺到明係新年賣剩既柑

青黴素

今時今日做醫護真係賤過狗

好撚on9
送利是都無咁嬲

其實班膠層係咪玩嘢？

真係屌佢老味閪

年桔擲落嚟入盒，又送得出去

係咪專登潤鳩佢地

當醫護狗咁撚

食柑

班護狗 諗諗下 都係食魚蛋好

當你地狗咁撚good boy

醫院已漸沉 迎來是贈品 柑 柑 柑

耶撚醫院

癡撚線依家啲咩高層咩機構咩會個啲做野好做個樣俾人睇好係咪都已經連個少少腦都懶得用？

串你地廢

啲柑執返嚟

送之前都唔望吓

喺dom/cos/一衆wm面前大啖食
跟住sick leave

似係人地店舖賣唔哂
倒曬去後巷
比佢地又執返嚟送比前線人員

發霉係好撚離譜
不過應節水果唔係柑就係柚
唔通新年流流請你地食蕉咩
一陣西餅又嫌歸西
士多啤梨又嫌事多
真係想食家庭雜餅定喇你地

突然覺得康鈣c算係咁

質佢地食啦
佢地辛苦架啦

實際好多啦
仲要方便又擺得
不過唔知用左幾多經費
中間有冇人借機攞著數

屌你明玩野

仆你個街 仲唔夠多菌咩

仲要送啲爛既
屌你老母醫管局真係死撚左佢啦

就係睇死你班前線唔敢玩野 (人命邊個敢玩)
至多咪遊行嘈兩聲 第二朝又死死地氣返去賣血
唔當你地狗咁撚 醫管局高層無野做㗎

高層就食日本空運蜜柑

做獲甘

D 桔應該係新年過後樓下果幾盆門口桔差唔多掉再拎尼送人

尼你老母

集體辭職
癱瘓左個公立醫院佢

又霉又甘,你班低層繼續做

一鑊柒過一鑊

夠薑就成班前線罷工要求正視問題啦
個個捱義氣好心去救人
救到呢部分人(仲要係大量大陸人), 害左成個香港未來
唔迫果啲膠層同啲垃圾官係唔會理你, 理得你死繼續加大陸人黎
見仲話研究送啲非緊急大陸人落黎就知啦

放完喺商場喺室外成個新年再食

仲有芝麻糊
（上食道嚴重出血會痾黑屎）

有錢高層撚鳩前線又一力作

睇死你班醫護都唔敢罷工

撚狗咁撚

點解人地送個盒一格格擺好 d 柑，影爛柑就堆曬埋一齊
炒車味極濃喎